點樣可以趕走成日屈係冷氣機槽嘅雀仔

朝朝係到嘈可以點搞

好慘 唔好唔要佢

我試過最有用就係對住啲雀喊“光復香港，時代革命” ，跟住啲雀就吾再返來，飛左去做警署煩啲黑警

擺隻玩具貓頭鷹嚇佢